Exercice
========

On considère l'algorithme de tri de tableau suivant : à chaque étape, on
parcourt le sous-tableau des éléments non rangés et on place le plus
petit élément en première position de ce sous-tableau.

Exemple avec le tableau : `t = [41, 55, 21, 18, 12, 6, 25]`.

-   Étape 1 : on parcourt tous les éléments du tableau, on permute le
    plus petit élément avec le premier. Le tableau devient
    `t = [6, 55, 21, 18, 12, 41, 25]`

-   Étape 2 : on parcourt tous les éléments **sauf le premier**, on
    permute le plus petit élément trouvé avec le second.\
    Le tableau devient : `t = [6, 12, 21, 18, 55, 41, 25]`

Et ainsi de suite.

Le programme ci-dessous implémente cet algorithme.

``` {.python}
def echange(tab, i, j):
    '''Echange les éléments d'indice i et j dans le tableau tab.'''
    temp = ... 
    tab[i] = ... 
    tab[j] = ... 

def tri_selection(tab):
    '''Trie le tableau tab dans l'ordre croissant
    par la méthode du tri par sélection.'''
    N = len(tab)
    for k in range(...): 
        imin = ... 
        for i in range(..., N): 
            if tab[i] < ...: 
                imin = i
        echange(tab, ..., ...)
```

Compléter le code de cette fonction de façon à obtenir :

``` {.python}
>>> liste = [41, 55, 21, 18, 12, 6, 25]
>>> tri_selection(liste)
>>> liste
[6, 12, 18, 21, 25, 41, 55]
```
